上網見到有平相機賣，想問有冇師兄買過或者識？

本身想買d750但係又覺得貴，所以上左肥花睇二手post睇下有冇人賣。
琴日係肥花見到d750賣$5500

我同賣家都用email傾過
話係全新，齊配件。佢話佢地係美國同英國都有公司。

想問有冇師兄聽過？信唔信得過？

自己推

唔好玩喇邊有可能全新

早幾排先話有人ebay原價都比人搵笨，有時候唔好貪平

平幾多？

不過我覺得買得幾千蚊部機，都唔係少錢，我就唔想因為慳幾百蚊之後有機會有手尾跟。

有實貨去舖頭睇我覺得可以睇下，如果只是網上擺出來，我自己就唔會考慮。

都好誇張
街價10k 佢賣5.5k

所以先想睇下有冇機會

呢d要你先過數

好撚假, 信不信由你

呢間所謂公司有好多acc，點解我知，因為我問過幾個item唔同賣家，點解比同一個email我

我正想放左部d750 巴打有興趣就搵我傾傾
Telegram: lkh228

點解放？

你去街有冇見過隨街有d青蛙係度跳？

忌貪心呀巴打，有幾多就洗幾多。

你睇下警訊啦好嗎

都知冇咁著數

本身真係1516

好在你開post，基本上係尋找水魚的故事，開post冇成本點解唔做？

差d做左水魚

以前yahoo拍賣都有人咁呃飯食

其實相機係可以有組裝機架

未上過高登係蠢d

接近半價都問 咪撚玩啦

又喺呢啲濕鳩騙案，
以前喺Yahoo拍賣，
依家就輪到肥花二手區揾食，
要先入晒數，
之後就走鳩你數。

樓主，
又要平又要全新，
上Price網睇啦

agger